老衲從今開始要成為一個暴君

納dee乾塘了 又回帶

老納大帝

暴君 心裡感謝神

飲暴暴茶，食暴暴飯焦

血耗盡

放下屠刀

牛B死了，老納跟隨